%###########################################
%		Packages
%###########################################
\ProvidesPackage{layout}
% Packages generaux
\usepackage[english,french]{babel}
\newcommand{\en}{\selectlanguage{english}}
\newcommand{\fr}{\selectlanguage{french}}
\usepackage[french]{translator}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{csquotes}
\usepackage[pdftex]{graphicx}
\usepackage{easyfig}
\usepackage[override,usenames,table]{xcolor}
\usepackage{gitinfo2}
\usepackage[contents={}]{background}
\usepackage{fancyhdr}%
\usepackage{afterpage}%
\usepackage[french]{varioref} % References croisees qui vont bien
\usepackage[right]{eurosym} % Symbole euro \euro{}, ou avec valeur \EUR{123}
\usepackage{enumerate} % Listes enumerees
\usepackage{numprint} % Met en forme les nombres
\usepackage{nbaseprt} % Affiche les nombres dans des bases
\usepackage[top=2cm,bottom=1.5cm,left=2cm,right=2cm]{geometry}
\usepackage[pdftex]{lscape}
\usepackage{array}
\usepackage{spreadtab}
\usepackage{framed}
\usepackage[%
pdftex,%
unicode,%
colorlinks,%
]{hyperref}
\usepackage{invoice}
\usepackage{eurosym}

% Definition des couleurs personnelles
\definecolor{DarkGreen}{rgb}{0,0.6,0}%
\definecolor{DarkRed}{rgb}{0.6,0,0}%
\definecolor{DarkBlue}{rgb}{0,0,0.75}%
% Package de gestion des codes sources et listings
\usepackage{listings}
\usepackage{listingsutf8}
\lstdefinestyle{groolotNormal}{basicstyle=\normalsize\ttfamily}
\lstdefinestyle{groolotScript}{basicstyle=\scriptsize\ttfamily}
\lstdefinelanguage{diff}{%
  comment=[f][\color{DarkRed}][0]{-},%
  morecomment=[f][\color{DarkRed}][0]{<},%
  morecomment=[f][\color{DarkGreen}][0]{+},%
  morecomment=[f][\color{DarkGreen}][0]{>},%
}%
\lstset{% general command to set parameter(s), to be included in document environnement
	style=groolotScript,%
	keywordstyle=\color{DarkRed},%
	stringstyle=\color{DarkBlue},%
	identifierstyle=,%
	commentstyle=\color{DarkGreen},%
	numbers=left,%
	frame=trBL,%
	breaklines=true,%
	%prebreak={ \textbackslash{}},%
	%postbreak={..\space},%
	breakatwhitespace=true,%
	escapeinside={(*@}{@*)},%
	extendedchars=true,%
%        inputencoding=utf8/latin1,%
	literate=%
        {’}{{'}}1
        {á}{{\'a}}1 {é}{{\'e}}1 {í}{{\'i}}1 {ó}{{\'o}}1 {ú}{{\'u}}1
        {Á}{{\'A}}1 {É}{{\'E}}1 {Í}{{\'I}}1 {Ó}{{\'O}}1 {Ú}{{\'U}}1
        {à}{{\`a}}1 {è}{{\`e}}1 {ì}{{\`i}}1 {ò}{{\`o}}1 {ù}{{\`u}}1
        {À}{{\`A}}1 {È}{{\'E}}1 {Ì}{{\`I}}1 {Ò}{{\`O}}1 {Ù}{{\`U}}1
        {ä}{{\"a}}1 {ë}{{\"e}}1 {ï}{{\"i}}1 {ö}{{\"o}}1 {ü}{{\"u}}1
        {Ä}{{\"A}}1 {Ë}{{\"E}}1 {Ï}{{\"I}}1 {Ö}{{\"O}}1 {Ü}{{\"U}}1
        {â}{{\^a}}1 {ê}{{\^e}}1 {î}{{\^i}}1 {ô}{{\^o}}1 {û}{{\^u}}1
        {Â}{{\^A}}1 {Ê}{{\^E}}1 {Î}{{\^I}}1 {Ô}{{\^O}}1 {Û}{{\^U}}1
        {œ}{{\oe}}1 {Œ}{{\OE}}1 {æ}{{\ae}}1 {Æ}{{\AE}}1 {ß}{{\ss}}1
        {ű}{{\H{u}}}1 {Ű}{{\H{U}}}1 {ő}{{\H{o}}}1 {Ő}{{\H{O}}}1
        {ç}{{\c c}}1 {Ç}{{\c C}}1 {ø}{{\o}}1 {å}{{\r a}}1 {Å}{{\r A}}1
        {│  }{{|~~~}}1 {─}{{-}}1 {└─}{{ |-}}1 {├─}{{ |-}}1 {€}{{\EUR}}1 {£}{{\pounds}}1%
      }
%%%%%%%%%

%###########################################
%		Quelques definitions
%###########################################
\author{%
  \begin{minipage}{1.0\linewidth}
    \begin{flushright}
      version \texttt{\gitFirstTagDescribe{}}\\
      en date du \gitAuthorIsoDate{}\\~\hrule{}
    \end{flushright}
  \end{minipage}\\
  \begin{minipage}{0.5\linewidth}
    \noindent\href{mailto:dev@groolot.net}{Grégory \textsc{David}}\\
  \end{minipage}
  \begin{minipage}{0.5\linewidth}
    \begin{flushright}
      44 rue de la Mission\\
      72000 Le Mans\\
    \end{flushright}
  \end{minipage}
}
\title{%
  \begin{flushright}
      \noindent{\Huge {\bf \MONTITRE}} \\
      \noindent{\huge \gls{ppm}} \\
  \end{flushright}
}
\date{}

\newcommand{\HEADER}[3][Grégory~\textsc{David}]{%
  \pagestyle{fancy}%
  \thispagestyle{fancy}%
  \renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt}%
  \renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}%
  \lhead{\bsc{#2}} \chead{} \rhead{#1}%
  \lfoot{#3} \cfoot{} \rfoot{\thepage}%
}
